﻿ Thưởng_thức phim Noel trên truyền_hình
Phim_Thất lạc ở New_York_Ngay trong đêm 24-12 , lúc 22g30 trên HTV9 sẽ phát_sóng bộ phim Ở nhà một_mình phần 2 có tên Thất_lạc ở New_York .
Bộ phim sẽ là câu_chuyện tiếp_theo về cậu_bé Kevin_Mc_Allister một lần nữa lại bị lạc giữa thành_phố New_York xa_lạ khi cậu lên nhầm chuyến bay trong kỳ nghỉ Noel với gia_đình . Vì có tấm thẻ_tín_dụng của bố nên cậu_bé đã đặt phòng nghỉ sang_trọng nhất . Thật không may Kevin lại gặp phải hai tên trộm từng bị cậu xỏ_mũi lần trước . Chúng đang có kế_hoạch cướp tiền_của một cửa_hàng ...
Phim_Bắt trộm Tiếp_theo , phần ba của Ở nhà một_mình ( có tên Bắt trộm ) sẽ được phát_sóng lúc 22g15 trên HTV7 . Diễn_viên nhí Macaulay_Culkin vào_vai chính trong hai phần trước đã không còn xuất_hiện mà thay vào đó là cậu_bé tinh_nghịch Alex D.Linz . Tuy_vậy bộ phim vẫn rất hấp_dẫn qua chuyến phiêu_lưu của bốn tên tình_báo công_nghiệp tìm_kiếm một con chíp thuộc loại tuyệt_mật mà chúng vừa_mới đánh_cắp nhưng không may rơi vào tay của Alex ...
Phim_Cứu lấy giáng_sinh Cứu lấy giáng_sinh lại là một câu_chuyện vui xoay quanh việc ông_già Noel vì cảm_thấy mình quá già không còn đủ phép_thuật để làm_việc nữa nên tìm_kiếm người thay_thế . Và ông quyết_định chọn chàng_trai Joe_Carruthers . Thế_nhưng trong quá_trình chuyển_giao công_việc , rất nhiều rắc_rối đã xảy_ra ... Bộ phim hài này sẽ ra_mắt khán_giả truyền_hình lúc 21g ngày 27-12 trên HTV7 .
Ngoài_ra , tuy không phải là bộ phim đề_tài Noel , nhưng Người chồng lý_tưởng ( phim Mỹ , phát_sóng lúc 9g30 , ngày 24-12 , HTV7 ) và Mật_hiệu chuồn_chuồn ( phát_sóng 21g ngày 25-12 ) cũng khá thú_vị khi đề_cập đến đề_tài gia_đình .
Phim_Mật hiệu chuồn_chuồn
Phim_Người chồng lý_tưởng
Người chồng lý_tưởng kể về Robert_Chiltern - một quan_chức chính_phủ khá thành_công nhưng gia_đình đang đứng trước nguy_cơ bị đổ_vỡ vì sự xuất_hiện của một cô_gái .
Còn_Mật hiệu chuồn_chuồn là chuyến phiêu_lưu của Joe_Darrow . Khi người vợ anh - Emily - qua_đời trong một tai_nạn xe_buýt ở Nam_Phi , Joe rất đau_buồn . Nhưng có một điều gì đó thật kỳ_lạ xảy_ra với anh . Những biểu_tượng kỳ_bí xuất_hiện và Joe tin chắc rằng từ thế_giới bên kia Emily đang cố_gắng liên_lạc với anh . Những manh_mối và các biểu_tượng này đã dẫn anh đến Nam_Phi ...
HOÀNG_LÊ
